<recipe name="Pasta Dough" ownerid="1" created="2024-Apr-08" status="active" description="Master the art of homemade pasta with our simple yet delicious dough recipe, perfect for crafting authentic Italian dishes." quantityunit="Serve" thumbnail="pasta.png">
	<doughsizes />
	<ml>
		<name lang="en">Pasta Dough</name>
		<name lang="zh-Hans">意大利面面团</name>
		<name lang="ja">パスタ生地</name>
		<name lang="fr">Pâte à Pâtes</name>
		<name lang="ar">عجينة المعكرونة</name>
		<name lang="es">Masa de Pasta</name>
		<name lang="ko">파스타 반죽</name>
		<name lang="zh-Hant">意大利麵麵團</name>
		<name lang="hi">पास्ता आटा</name>
		<name lang="de">Nudelteig</name>
		<name lang="it">Impasto per Pasta</name>
		<description lang="en">Master the art of homemade pasta with our simple yet delicious dough recipe, perfect for crafting authentic Italian dishes.</description>
		<description lang="zh-Hans">用我们简单而美味的面团食谱精通自制意大利面的艺术，非常适合制作正宗的意大利菜。</description>
		<description lang="ja">私たちのシンプルで美味しい生地レシピで手作りパスタの技術をマスターし、正統なイタリア料理を作り上げましょう。</description>
		<description lang="fr">Maîtrisez l'art des pâtes maison avec notre recette de pâte simple mais délicieuse, parfaite pour créer des plats italiens authentiques.</description>
		<description lang="ar">استوعب فن صنع المعكرونة المنزلية مع وصفتنا البسيطة ولكن اللذيذة لعجينة المعكرونة ، مثالية لصنع الأطباق الإيطالية الأصيلة.</description>
		<description lang="es">Domina el arte de la pasta casera con nuestra sencilla pero deliciosa receta de masa, perfecta para elaborar auténticos platos italianos.</description>
		<description lang="ko">우리의 간단하지만 맛있는 반죽 레시피로 집에서 만든 파스타의 기술을 습득하고, 정통 이탈리아 요리를 만드는 데 완벽합니다.</description>
		<description lang="zh-Hant">用我們簡單而美味的麵團食譜精通自製義大利麵的藝術，非常適合製作正宗的意大利菜。</description>
		<description lang="hi">हमारी सरल लेकिन स्वादिष्ट आटे की रेसिपी के साथ घर पर बनाई गई पास्ता कला को अभ्यास करें, जो सत्यान्वेषी इतालवी व्यंजनों को बनाने के लिए उत्कृष्ट है।</description>
		<description lang="de">Meistern Sie die Kunst der hausgemachten Pasta mit unserem einfachen, aber köstlichen Teigrezept, das perfekt für die Zubereitung authentischer italienischer Gerichte geeignet ist.</description>
		<description lang="it">Padroneggia l'arte della pasta fatta in casa con la nostra semplice ma deliziosa ricetta per l'impasto, perfetta per creare autentici piatti italiani.</description>
	</ml>
</recipe>